唔好去starbucks啦！！鼓勵學生去吉野家到溫書

吉野家美食眾多，枱又乾淨！
一杯starbucks 都三十幾四十蚊，去吉野家嗌杯茶都係幾蚊
可以由朝頭早坐到收舖，絕無問題！

補習班去吉野家

推

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

吉野家歡迎大人細路哥！

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

可以叫吉野家員工抹乾淨！

大家唔洗膽心阻倒其他食客, 因為呢間野只有冷血既人先會去支持

好污糟同好嘈

我最鐘意約埋成班fd一齊去吉野家
拎杯水坐全日架啦 成班夠熱鬧啊ma
吉野家又有得坐 又有冷氣 爽

唔乾淨，就投訴食環支持吉野家運動

同廣告公司割咗席啦 52k上網?

反信用制度先要杯葛大陸支付支付系統！
大家幫手推

仲吉野家？
前線PR串警犬咋，公司奶共架

人人愛坐吉野家

雖然記得有時三十幾度嚟壞冷氣
又成日滴水

奶共既公司我地當然要支持
嗌杯水，坐足成日無人理！！

sorry無睇清楚

支持吉野家

放左榜先叫人去溫書
Btw支持

鬼唔知咩
你睇清楚人哋講乜先啦

扑野家係用黎扑野

曲定直都唔識分，DSE畢業未

唔好咁害人啦，一陣啲藍屍成煲湯潑落去，你講就兇狠，啲人跟住做出咗事就慘

集中返一個post
支線住唔洗開咁多post搶focus
大家注意力有限
第一頁數量又有限
麻煩大家對返準政權
唔好比人分化

跟貼啲啦 成班傻仔

如果有大學生師兄師姐義教，會唔會對溫書有更大幫助？

之前見過人係吉野家玩卡驚

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

同意

全部同我入嚟記住勸交第一守則

推到條撚準備

推！！

去坐唔代表要幫襯

坐下都唔得？
坐就代表我係黃絲？
On9

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

仲嗌杯茶
幾蚊都唔益佢死話等緊人

G持
再唔拎杯都得

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

你哋喺度玩鳩，啲人認真去做，你可能冇見過啲人攞住啲嘢食冇位，有啲真係谷埋谷埋，一嘢爆出嚟，班認真做嘅又好堅持，你on9唔好害人

匆分化，各有各做
吉野家呢啲香港良心一定要支持

G持

點界定分化？本身呢種一人一杯嘢坐成日霸晒啲枱過去就係黑社會做嘅，黑社會做唔會有燥底人敢搞，你搞到一班羊仔走去坐，可以好大件事

早過你坐係到 你又知我無食飯?
唔比我係已經食完飯 比人收咗盤 淨底杯水坐多陣?

而家唔係鳩問鳩答，你要搞，唔可以出多啲指引？有咩要小心？點解有人提出問題，你哋第一時間就要想去解決提出問題嘅人呢？

請您立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊 我而家係制止你再打人，請立即停手 我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊，可以告你AOABH，最高刑罰係3年監禁

吉野家dinner 順便睇套埋戲先

Megabox 吉野家好多空位
大家可以去溫下書

連仔可否整個發夢台呀

幫手推埋呢個

推呀

你地唔好成日都係唔睇內容就正評或者留言啦，咁同廢老有咩分別，要改變下呢個風氣啦

一杯茶慢慢飲

帶定酒精濕紙巾！

Push

呢次我眼殘

好呀！馬上9沖先

吉野家係大家既～想去捉下棋又得，想一齊打機又得！記得支持吉野家！！

諗清楚點解要鼓勵人去吉野家溫書先啦

你個腦轉數真係52K 56K
但又衝出嚟柒

連坐扑野家都唔得
咁我哋喺屋企Facebook抗爭

人人都要識

自備白飯拎牛汁送飯啦